;= Macros related to handling macros
lm=type %aliaspath%\macros.txt
list_macros=type %aliaspath%\macros.txt
listmacros=type %aliaspath%\macros.txt

rlm=(echo RELOADING MACROS...) & doskey /MACROFILE=%aliaspath%\macros.txt

;= Shortcuts for executables
st=sublime_text $*
sb=sublime_text $*
ju=julia $*
edit=notepad $*
py=python $*

;= Quick navigation
mark=set mark_dir_$1=%cd% && set mark_dir_>%aliaspath%\marks.txt
jump=set mark_dir_jumpback=%cd% && cd /d %mark_dir_$1%
j=set mark_dir_jumpback=%cd% && cd /d %mark_dir_$1%
jj=set mark_dir_jumpback=%cd% && cd /d %mark_dir_jumpback%

;= Navigation related to this script
get=copy $* %aliaspath%
home=set back_dir=%cd% && cd /d %aliaspath%
back=cd /d %back_dir%

;= CMD Convenience
here=explorer %cd%

ls=dir $*
ll=dir /b $*

rm=del $*
rmd=rmdir $*

x=exit
xx=echo %cd%>%aliaspath%\last_dir.txt && exit

xc=xcopy /C /R /E /Y $* 1>xcopy_file_log.txt 2>xcopy_error_log.txt

up=cd..
..=cd..
...=cd.. & cd..
....=cd.. & cd.. & cd..

;= git
gp=cd /d %aliaspath% & git pull & cd /d %cd%
gup=cd /d %aliaspath% & git commit -a -m "called update macro `gup` from command line" & git push & cd /d %cd%

;= Network shortcuts
dhcp=netsh interface ip set address name=%ethname% dhcp
static=netsh interface ip set address name=%ethname% static %stdip% %stdmask%
staticr=netsh interface ip set address name=%ethname% static %stdip% %stdmask% %stdrtr%
setip=set stdip=$*
setmask=set stdmask=$*
setrouter=set stdrtr=$*
